搞掂驚犬好簡單

禍必及家人
佢哋家人都冇裝備㗎
如果要死點解唔拉埋佢哋一齊死呢

做得犬隻嘅屋企人
行街記住自己小心

示威者如果喺衝突入面死
驚犬全家一齊上路

Mon post 驚犬自己唔洗小心
叫你哋屋企人出街小心就得

記住 所有人時時刻刻都要注意安全
香港e家好危險家
萬一遇上d咩 交通意外 拐子佬 扑頭黨 呢d就唔好啦
輕則受傷 重則終生抱憾
黑仔既話仲有可能一單接一單啊
要時刻做足安全準備
不過 舉頭三尺有神明 做得好事多 祂都會保佑你既